[影相肥婆]乜而家d澳洲留學生質素差左咁多咩？

聽件支那肥婆d垃圾英文，仲話自己係Top 8 Sydney U畢業
我親戚當年去Sydney讀書d英文好佢不知幾多，雖然佢冇入到U

想問下澳洲留學0既朋友
而家d蝗係咪英文咁廢都入到d名校？？